入嚟放低你開唔到口 但想同阿媽講嘅嘢

阿媽其實你好撚正
偷拍你果然係冇做錯到

仲有就係祝你80歲生日快樂

屌你老母

80歲
寧願同連登仔講都唔肯親口同阿媽講生日快樂

你阿媽生你真係做錯咗

樓主老母技術一流
又舒服又爽

我都係咁話
屌過就知道

阿媽
你可唔可以唔好再偷睇我D野
干擾我生活